你哋班暴徒唔好再搞亂香港得唔得？

唔好意思啊呃你哋入嚟
我作為前線手足有幾樣嘢想檢討下
第一
最前排一定要有豬嘴同眼罩（眼罩要密封唔好比煙入到去），因為裝備真係好重要，冇豬嘴同眼罩根本狠冇可能頂到啲催淚彈，一射完催淚彈同出速龍就勁混亂，加上啲裝備唔夠嘅手足煙入眼同鼻，令佢哋打唔開眼甚至行唔到，搞到人踩人，所以冇裝備唔好上前線，咁樣只會拖累到啲手足，最後搞到手足比人拉曬，
第二
我覺得勇武手足要進化，因為咁多次嘅經驗同我講只守唔攻唔係辦法，好多時set曬防線，都淨係喺原地度等，比曬啲時間狗增援，所以我建議可以喺我哋人多嘅時候亦佢哋人手不足嘅時候攻上去，用人海戰術，前排一定要有盾陣用嚟擋橡膠子彈、海綿彈，我哋有人多嘅優勢，一定可以打殘戰啲狗同搶佢哋啲gear，不過呢一點要有大量勇武手足同齊裝先做得到。
第三
我哋可以set一啲陷阱比啲狗，例如攞水喉射濕塊地、撤退嘅時候掉波子，咁樣拎啲狗唔會咁快就衝到過嚟，咁樣可以保障到前線嘅手足，而且set鐵馬同擺雜物嗰阻擋效果唔係太理想（set嘅時間好長）。
呢幾點喺我暫時諗到，希望各位可以補充或者交流下。

我無嘢講

727 728 打人合集

唔好負評啦，睇下先啦

幫手推！我無嘢講

標題黨真係好撚煩

想大家入嚟睇下，真係好重要

我同意

利申差唔多每一次都有出，都係最前線

認真 可能要改改標題 再post過

光復香港，時代革命

我無野講